[4月新番]巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 第7話

故事簡介
神擊的巴哈姆特 GENESIS續篇VIRGIN SOUL為原創路線
兩位新主角，分別是天真活潑的賞金獵人美少女ニーナ，以及剛剛繼任為王的夏利歐斯十七世。兩人相比之下，ニーナ渾身上下洋溢著光明的氣息，然而這位新國王卻似乎比前作《GENESIS》那個縱情酒色的老祖公「夏利歐斯十三世」還要更陰險、更冷酷；他不畏神明、不怕惡魔，甚至企圖使用『禁忌之力』來胡作非為……

官網

#07 The Day of Victory 予告

STAFF
原作：Cygames
制作：MAPPA
監督：さとうけいいち
脚本：大石静
キャラクターデザイン：恩田尚之
美術監督：中村豪希
音楽：池頼広
撮影監督：淡輪雄介
VFX スーパーバイザー：森川万貴
エフェクトアニメーション：橋本敬史
色彩設計：三笠修
CG ディレクター：伊藤敬之
編集：廣瀬清志
音響効果：勝俣まさとし

CAST
ニーナ・ドランゴ：諸星すみれ
シャリオス 17 世：梅原裕一郎
ファバロ・レオーネ：吉野裕行
カイザル・リドファルド：井上剛
アザゼル：森田成一
リタ：沢城みゆき
バッカス：岩崎ひろし
ハンサ：森久保祥太郎
ジャンヌ･ダルク：潘めぐみ
ソフィエル：坂本真綾
ディアス・バルドロメウ：間宮康弘
アレサンド・ヴィスポンティ：小野賢章
ムガロ：???

TBS第2集起播放時間
毎週金曜 25:55-

HKT24:55

直播如有：00:55

巴哈姆特之怒 GENESIS 線上

巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 線上

官方你d咩預告黎

唉 希望惡魔姐姐無事啊

好想睇法瓦羅出黎救世界
不過好似連露面嘅機會都冇

唉
阿薩謝爾真係好柒
咁樣送咗一堆惡魔去死
咁搞法惡魔方仲有幾多戰力剩?

b.t.w.爆炸頭出場未?

套野24集

一半都未

無上季咁趕

其實幾好睇

惡魔好柒

路西法去咗邊

邊會冇事呀 成隻手一野轟落去喎